無口號真係唔得! 要嗌「全民罷工，撒回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

要FOCUS五大訴求，唔可以淨係再嗌「光復香港，時代革命」，太抽象港豬會唔明，仲予人口實！要嗌「全民罷工，撒回送中！！」「警黑一家，獨立調查！！」

大家集思廣益多D口號，愈多愈好！